# PerpusLaravel

<p align="center"><img src="https://res.cloudinary.com/dtfbvvkyp/image/upload/v1566331377/laravel-logolockup-cmyk-red.svg" width="400"></p>
<p align="center">
<a href="https://travis-ci.org/laravel/framework"><img src="https://travis-ci.org/laravel/framework.svg" alt="Build Status"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://poser.pugx.org/laravel/framework/d/total.svg" alt="Total Downloads"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://poser.pugx.org/laravel/framework/v/stable.svg" alt="Latest Stable Version"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://poser.pugx.org/laravel/framework/license.svg" alt="License"></a>
</p>

## Perpus Laravel

Sebuah aplikasi yang dibuat untuk keperluan pembelajaran pribadi

## Kontributor

- zaxredfield 

## About Laravel


## License

The Laravel framework is open-source software licensed under the [MIT license](https://opensource.org/licenses/MIT).
